JJ插沙求教 MATERIAL phase diagrams

想問個49%同70%點搵

2800度打橫拉條線，L咪上面條curve拉落去就49%...
70%都係類似咁睇